blogger 風中追風比藍絲搞到封筆

事源「風中追風」即係「單親爸爸撞牆記@懶系投資法」之前發表過兩篇文章
今日香港，明日台灣？（一）

今日香港，明日台灣？（二）

當然有支持，有反對聲音
有嚴重的有其他blogger人身攻擊
令到今日風中追風出一篇文
後會有期

其中：

但是，其中本熊有論及：
「本熊看罷第一個感覺係啲兩篇絕對不會像是出自半退休、半退穩的人士手筆，也許blog 主在台灣不甘寂寞、也許其實是另有所圖... 最後看完其總結 (想左右他人的選擇行為) ，本熊猛然醒覺啲兩篇原來係blog 主移民台灣嘅「投名狀」。」
我不知道本熊覺得半退休、半退穩的人士應該要怎樣才不算是「不甘寂寞、另外有圖」，是要對任何政事絕口不提，還是要一天廿四小時除睡覺外就只能去種菜或削薯仔？不過對於其所述之「投名狀」，我直接引述網上的解釋：
「《水滸》第十一回中就有“投名狀”一說，凡好漢們入夥，須要納投名狀，其意思是指一個人在進入黑道綠林時必須簽訂一份生死契約,或者殺一個人，將頭獻納，一來以表忠誠，二來互相掌握對方的犯罪證據便不用害怕背叛。三來也是這種黑幫一種共同犯罪體的默認契約，這個便謂之“投名狀”，有了“投名狀”方可落草為寇。」
說我在交「投名狀」，不啻是對我的人格侮辱與人身攻擊。但很好笑的是，我早就有了台灣護照，平日社交圈子又大都是香港移民，有藍有黃，向誰去立「投名狀」？向執政黨嗎？但現在連國民黨還是民進黨上台執政都還不知道呢。而且執政黨是我們選上去的，選上後也是我們負責監察的，在台灣，民眾才是國家的主人，罵政府是常態，你以為我是在國內，人人都需向中共表效忠那種環境嗎？

最後，風兄希望大家

最後，如果你支持我，有兩件事想拜託大家：

1. 如果看過韓國瑜在台中的造勢會，就會知道之前的民調與台灣現實真的存在很大差距，姓韓的真的可能當選。我的圈子太小了，FB專頁又由於其特性只能停留在同温層，所以，如果可能的話，我懇請大家將我的上兩篇文章（今日香港，明日台灣？（一）與今日香港，明日台灣？（二））廣傳給你認識的台灣人，讓多些台灣人在投票前，可以多些瞭解中共的本性。

劣幣驅逐良幣

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

風中追風...
難得既黃色財經blogger

d藍絲攻擊佢既亡妻，真係好卑劣
佢寫d文一直好高質，咁樣封筆真係好可惜

Comment好多on9廢老logic扮高學識

要反擊，推

例如呢個見到佢個客觀立場真係笑出聲，立場點客觀客觀根本唔係形容立場重點係佢自己連扮客觀中立都唔扮

用「恰巧 」「光復」「我們都是岑子杰」 = 台灣勢力文宣

其實風中追風唔駛咁客氣，喺自己個 blog 根本唔駛退讓。

魔術師條垃圾

間唔中會睇下佢個blog

班垃圾藍屍狗又要屌又要睇

廢老有邏輯就唔會叫廢老

睇佢開竅每個月投資（機）賺多個月人工

冇錯
不過比人人身攻擊
佢文同本書都好好睇
佢教識好多ETD野

最近先開始睇佢學ib玩債

做乜要同班五毛咁認真

政見唔同，大家互相討論甚至批評好正常

但連人地已故老婆都拎出黎搞

可惜作者認真

風兄係咁多blogger寫得最好

佢打d文教識我好多野.竟然要為左d濕九封筆

佢教既野好實用

估唔到我睇D藍絲言論依然係咁燥底

要買佢本書支持佢

風兄真係近期睇最多既BLOGGER, 佢啟發我好多, 希望唔好真係封筆仆街魔法師

魔術師不嬲垃撚圾

你叫廢老接受一国一制佢地仲驚過你
但又要屌示威者反共保衛香港
佢地覺得聽支那話香港就會保得住

魔術師真係好撚乞人憎，串撚柒柒，目中無人

風兄
唔好唔開心

三條垃圾連亡妻都講 人格真係低到極點
仲話人投名狀 小人之心度

2020重新出發 唔再做點心喇

風兄D文真係好得,可惜

搞錯呀

灣灣一俾中共統一真係等睇228再現

原來仲有黃色既blogger

大把

因為佢先知 ETD / 市政債 呢類野
依家封筆好可惜

原來聯署只係爭2000幾人

希望大家見字可以入去幫手簽
議員係前幾日話 its too late
如果成功簽夠 就可以證明比佢睇 never too late

我都係因為佢先識etd

乜撚野魔術師 中二病on9仔

冇睇開佢，但唔知點講，好似因爲香港人為佢帶嚟左麻煩，有啲內疚感，對唔住

小人實會有報應

成日睇

lm